聽日熱狗點解唔去遊行? 可以籌錢喎

聽日肯定大把人捐款比眾志社民連
食水尾都好過冇